有無利迷已經期待緊英超歐聯雙殺曼城奪冠

英超最後一場熱血反cup後上曼城
歐聯補時沙拿用膊頭入波入曼城